山竹 定 港珠澳 勁啲？

山竹吹得斷/爛
港珠澳無事

想佢吹得斷

條橋 rip

冧左